"About Path Finder" = "關於 Path Finder";
"Add Icon Preview" = "新增圖像預覽";
"Add to Applications" = "新增至應用程式";
"Add to Drop Stack" = "新增至拖放架";
"Add to Favorites" = "新增至喜好項目";
"After" = "之後";
"Align Left" = "齊左";
"Align Right" = "齊右";
"Allow Editing" = "允許編輯";
"Allow Hyphenation" = "允許使用連字號";
"Any" = "任一";
"Any Date" = "任一日期";
"Applications" = "應用程式";
"Attributes" = "屬性";
"Back" = "返回";
"Baseline" = "底線";
"Before" = "之前";
"Begins With" = "開頭為";
"Bigger" = "放大";
"Blue" = "藍色";
"Bold" = "粗體";
"Bookmarks Bar" = "書籤列";
"Bottom Drawer" = "下方抽屜";
"Bring All to Front" = "將此程式所有視窗移至最前";
"Burn..." = "燒錄...";
"Center" = "置中";
"Change Desktop Background..." = "更改桌面背景⋯";
"Change Extension" = "變更副檔名";
"Check Spelling" = "檢查拼字";
"Check Spelling As You Type" = "在輸入時同步檢查拼字";
"Check for Updates..." = "檢查更新項目⋯";
"Class Dump" = "類別傾卸";
"Clear" = "清除";
"Clear History" = "清除歷史記錄";
"Clear Menu" = "清除選單";
"Clear Recents" = "清除最近使用過的項目";
"Clone" = "複製";
"Close All" = "全部關閉";
"Close Tab" = "關閉標籤頁";
"Close Window" = "關閉視窗";
"Cocoatech Home" = "Cocoatech 首頁";
"Cocoatech Support" = "Cocoatech 技術支援";
"Combine as Tabs" = "整合成標籤頁";
"Commands" = "指令";
"Compress" = "壓縮";
"Compress and Email..." = "壓縮並寄送電子郵件⋯";
"Compress with Format" = "壓縮格式";
"Computer" = "電腦";
"Connect to Server..." = "連接伺服器⋯";
"Console Window" = "系統監視程式視窗";
"Contains" = "包含";
"Content" = "內容";
"Contents" = "內容";
"Controls" = "控制項目";
"Convert Image..." = "轉換影像⋯";
"Copy" = "拷貝";
"Copy Font" = "拷貝字體";
"Copy Path" = "拷貝路徑";
"Copy Ruler" = "拷貝尺規";
"Copy Style" = "拷貝樣式";
"Copy to..." = "拷貝至⋯";
"Create .Mac Account..." = "建立 .Mac 帳號⋯";
"Created" = "製作日期";
"Customize Menu..." = "自定選單...";
"Customize Toolbar..." = "自定工具列⋯";
"Cut" = "剪下";
"Decompress" = "解壓縮";
"Default" = "預設值";
"Defaults" = "預設值";
"Delete..." = "刪除⋯";
"Directory Listing" = "目錄列表";
"Disallow Hyphenation" = "不允許使用連字號";
"Documents" = "文件";
"Drop Stack" = "拖放架";
"Duplicate" = "複製";
"Edit" = "編輯";
"Edit Tab Sets..." = "編輯標籤頁集⋯";
"Eject" = "退出";
"Eject %@" = "退出 %@";
"Email..." = "寄送電子郵件⋯";
"Empty Trash" = "清空垃圾桶";
"Empty Trash for" = "清空垃圾桶";
"Enclosing Folder" = "上層檔案夾";
"Ends With" = "結尾為";
"Enter Registration Code..." = "輸入註冊序號⋯";
"Erase Disc..." = "清除光碟⋯";
"Everywhere" = "全部區域";
"Exactly" = "完全一致";
"Extension" = "副檔名";
"FTP Servers" = "FTP 伺服器";
"Favorites" = "喜好項目";
"Feedback" = "寄送回饋意見";
"File" = "檔案";
"File Servers" = "檔案伺服器";
"Filter" = "篩選";
"Find" = "尋找";
"Find File..." = "尋找檔案⋯";
"Find Next" = "尋找下一個";
"Find Previous" = "尋找上一個";
"Find Text" = "尋找文字";
"Find Text..." = "尋找文字⋯";
"Find Window" = "尋找視窗";
"Find..." = "尋找⋯";
"Float" = "浮動";
"Float Trash Can" = "浮動垃圾桶";
"Folders" = "檔案夾";
"Font" = "字體";
"Fonts..." = "字體⋯";
"Force Quit %@..." = "強制結束“%@”⋯";
"Format" = "格式";
"Forward" = "往前";
"Frameworks" = "Framework";
"Get Info" = "簡介";
"Go" = "前往";
"Go to Folder..." = "前往檔案夾⋯";
"Gray" = "灰色";
"Greater than" = "大於";
"Green" = "綠色";
"Group" = "群組";
"Help" = "輔助說明";
"Hide %@" = "隱藏 %@";
"Hide Bookmarks Bar" = "隱藏書籤列";
"Hide Desktop Trash Can" = "隱藏桌面垃圾桶";
"Hide Drop Stack" = "隱藏拖放架";
"Hide Extension" = "隱藏副檔名";
"Hide File Names" = "隱藏檔案名稱";
"Hide Others" = "隱藏其他";
"Hide Package Contents" = "隱藏套件內容";
"Hide Path Finder" = "隱藏 Path Finder";
"Hide Path Navigator" = "隱藏路徑導覽列";
"Hide Processes" = "隱藏執行程序";
"Hide Tab Bar" = "隱藏標籤頁列";
"Hide Terminal" = "隱藏終端機";
"Hide Toolbar" = "隱藏工具列";
"Hide Trash Can" = "隱藏垃圾桶";
"Hides on Deactivate" = "非作用中時隱藏";
"Home" = "個人專屬";
"Horizontal Tab" = "水平標籤頁";
"Icon Layout" = "圖像佈局";
"Icon Size" = "圖像大小";
"Image Size" = "影像大小";
"Images" = "影像";
"Invisible" = "隱藏";
"Invisibles" = "隱藏檔";
"Is" = "是";
"Italic" = "斜體";
"Jump to Selection" = "跳至所選範圍";
"Justify" = "齊行";
"KB" = "KB 的郵件";
"Keep Path Trail" = "保留瀏覽路徑軌跡";
"Kern" = "基線";
"Keywords" = "關鍵字";
"Kind" = "種類";
"Label" = "標籤";
"Large" = "大";
"Larger" = "較大";
"Last Modified" = "最後修改";
"Last Opened" = "最後開啟";
"Launch Application..." = "啟動應用程式⋯";
"Launch as Root" = "啟動為 Root";
"Left Drawer" = "左側抽屜";
"Left to Right" = "由左至右";
"Less than" = "小於";
"Ligature" = "連字";
"Local Disks" = "本機磁碟";
"Local Volumes" = "本機卷宗";
"Localization..." = "軟體本地化⋯";
"Localized Strings" = "已翻譯字串";
"Locked" = "鎖定";
"Loosen" = "寬鬆";
"Lower" = "調低";
"Mac Help" = "Mac 輔助說明";
"Make Alias" = "製作替身";
"Make Path Finder Alias" = "製作 Path Finder 替身";
"Make Plain Text" = "製作純文字";
"Make Rich Text" = "製作 Rich Text";
"Make Symbolic Link" = "製作 Symbolic Link";
"Man to PDF..." = "Man 至 PDF⋯";
"Medium" = "中";
"Minimize" = "縮到最小";
"Minimize All" = "全部縮到最小";
"Module Windows" = "模組視窗";
"Modules" = "模組";
"Move to Trash" = "丟到垃圾桶";
"Move to..." = "移至⋯";
"Movies" = "影片";
"Music" = "音樂";
"My iDisk" = "我的 iDisk";
"Name" = "名稱";
"Name Below Icon" = "名稱於圖像下方";
"Name Right of Icon" = "名稱於圖像右方";
"Network Activity Window" = "網路活動視窗";
"Network Volumes" = "網路卷宗";
"New" = "新增";
"New Browser" = "新增瀏覽器";
"New File" = "新增檔案";
"New File..." = "新增檔案⋯";
"New Folder..." = "新增檔案夾⋯";
"New HTML File" = "新增 HTML 檔案";
"New Instance" = "新增程序";
"New Tab" = "新增標籤頁";
"New Tab Set..." = "新增標籤頁集⋯";
"New Terminal" = "新增終端機";
"New Text File" = "新增文字檔案";
"Next Window" = "下一個視窗";
"No Recents" = "沒有最近使用過的項目";
"None" = "無";
"Number of Columns" = "直欄數目";
"Open" = "打開";
"Open Package" = "打開套件";
"Open Recent" = "打開最近使用過的項目";
"Open Selection" = "打開所選項目";
"Open Text File..." = "打開文字檔案⋯";
"Open in Tab" = "以標籤頁開啟";
"Open in Terminal" = "以終端機開啟";
"Open with" = "打開檔案的應用程式";
"Open with %@" = "以“%@”打開檔案";
"Open with TextEdit" = "以文字編輯開啟";
"Open with..." = "打開檔案的應用程式⋯";
"Orange" = "橙色";
"Other" = "其他";
"Other User's Public Folder..." = "其他使用者的 Public 檔案夾⋯";
"Other User's iDisk..." = "其他使用者的 iDisk⋯";
"Other..." = "其他⋯";
"Owner" = "持有人";
"Page Setup..." = "設定頁面⋯";
"Parent" = "所屬目錄";
"Paste" = "貼上";
"Paste Font" = "貼上字體";
"Paste Ruler" = "貼上尺規";
"Paste Style" = "貼上樣式";
"Pasteboards" = "剪貼板";
"Path Finder Help" = "Path Finder 輔助說明";
"Path Navigator" = "路徑導覽列";
"Plugins" = "外掛模組";
"Position Above Browser" = "置於瀏覽器上方";
"Position Below Browser" = "置於瀏覽器下方";
"Preferences..." = "偏好設定⋯";
"Presentations" = "簡報";
"Prevent Editing" = "不允許編輯";
"Preview" = "預覽";
"Preview Window" = "預覽視窗";
"Print Selection..." = "列印所選範圍⋯";
"Print..." = "列印⋯";
"Printers" = "印表機";
"Private Frameworks" = "Private Framework";
"Process Window" = "執行程序視窗";
"Processes" = "執行程序";
"Provide Path Finder Feedback" = "提供 Path Finder 回饋意見";
"Purchase" = "購買軟體";
"Purchase Path Finder..." = "購買 Path Finder⋯";
"Purple" = "紫色";
"Quit %@" = "結束 %@";
"Quit All" = "全部結束";
"Quit Finder" = "結束 Finder";
"Quit Path Finder" = "結束 Path Finder";
"Raise" = "調高";
"Recent Documents" = "最近使用過的檔案";
"Recent Files" = "最近使用過的檔案";
"Recent Folders" = "最近使用過的檔案夾";
"Recent Searches" = "最近使用過的搜尋";
"Recent Servers" = "最近使用過的伺服器";
"Red" = "紅色";
"Redo" = "重作";
"Reload" = "重新載入";
"Remove" = "移除";
"Remove Icon Preview" = "移除圖像預覽";
"Rename" = "重新命名";
"Report" = "報告";
"Reports" = "報告";
"Reveal in Finder" = "顯示於 Finder";
"Reveal in Path Finder" = "顯示於 Path Finder";
"Revert" = "回復";
"Right Drawer" = "右側抽屜";
"Running" = "執行中";
"SVN Window" = "SVN 視窗";
"Sample" = "範例";
"Save" = "儲存";
"Save All" = "全部儲存";
"Save As..." = "儲存為...";
"Screen Capture" = "螢幕擷取";
"Screen Capture to Clipboard" = "擷取螢幕畫面到剪貼板";
"Screen Capture..." = "螢幕擷取⋯";
"Search" = "搜尋";
"Secure Delete..." = "安全性刪除...";
"Secure Empty Trash" = "安全清空垃圾桶";
"Secure Empty Trash for" = "安全清空垃圾桶";
"Select All" = "全選";
"Select Next Tab" = "選取下一個標籤頁";
"Select Previous Tab" = "選取上一個標籤頁";
"Select..." = "選取⋯";
"Selected Items" = "所選項目";
"Selection" = "所選範圍";
"Servers" = "伺服器";
"Services" = "服務";
"Set Menu Keys..." = "設定選單按鍵⋯";
"Shelf" = "檔案架";
"Shelf Window" = "檔案架視窗";
"Show" = "顯示";
"Show All" = "顯示全部";
"Show Back Button" = "顯示返回按鈕";
"Show Color Options" = "顯示顏色選項";
"Show Colors" = "顯示顏色";
"Show Desktop" = "顯示桌面";
"Show Desktop Trash Can" = "顯示桌面垃圾桶";
"Show Drawers" = "顯示抽屜";
"Show Drop Stack" = "顯示拖放架";
"Show File Names" = "顯示檔案名稱";
"Show Fonts" = "顯示字體";
"Show Icons" = "顯示圖像";
"Show Invisible Files" = "顯示隱藏檔";
"Show Original" = "顯示原始項目";
"Show Package Contents" = "顯示套件內容";
"Show Processes" = "顯示執行程序";
"Show Ruler" = "顯示尺標";
"Show Terminal" = "顯示終端機";
"Show Trash Can" = "顯示垃圾桶";
"Show View Options" = "顯示檢視選項";
"Show in New Window" = "顯示於新視窗";
"Since Yesterday" = "從昨天起";
"Size" = "檔案大小";
"Size Browser" = "檔案大小瀏覽器";
"Slideshow" = "幻燈片秀";
"Small" = "小";
"Smaller" = "較小";
"Smart Sorting On" = "啟用智慧型排序";
"Sort Ascending" = "遞增排序";
"Sort Descending" = "遞減排序";
"Sort Direction" = "排序方向";
"Sort by" = "排序方式";
"Special Characters..." = "特殊字元⋯";
"Speech" = "語音";
"Spelling" = "拼字檢查";
"Spelling..." = "拼字檢查⋯";
"Spotlight Panel" = "Spotlight 面板";
"Start Speaking" = "開始朗讀";
"Status Bar" = "狀態列";
"Stop Speaking" = "停止朗讀";
"Stuff and BinHex" = "Stuff 與 BinHex";
"Stuff and MacBinary" = "Stuff 與 MacBinary";
"Stuff with Password..." = "Stuff (含密碼)⋯";
"Subscript" = "下標";
"Superscript" = "上標";
"Support" = "技術支援";
"Symbol Table" = "符號表";
"System Profile" = "系統描述";
"Tab Bar" = "標籤頁列";
"Tab Sets" = "標籤頁集";
"Tar and BZip" = "Tar 與 BZip";
"Tar and GZip" = "Tar 與 GZip";
"Tar and Unix Compress" = "Tar 與 Unix 壓縮";
"Telnet Servers" = "Telnet 伺服器";
"Terminal" = "終端機";
"Text" = "文字";
"Text Editor" = "文字編輯程式";
"Themes" = "主題";
"This Month" = "本月";
"This week" = "本週";
"Tighten" = "緊密";
"Today" = "今天";
"Tool Windows" = "工具視窗";
"Top to Bottom" = "由上至下";
"Touch" = "變更修改日期";
"Transparency..." = "透明度⋯";
"Trash" = "垃圾桶";
"Trash Size" = "垃圾桶大小";
"URL" = "網址";
"Underline" = "底線";
"Undo" = "還原";
"Unix Compress" = "Unix 壓縮";
"Upgrade" = "升級";
"Upgrade .Mac Account..." = "升級 .Mac 帳號⋯";
"Use All" = "使用全部";
"Use Default" = "使用預設值";
"Use None" = "取消使用";
"Use Selection for Find" = "使用所選範圍尋找";
"Verify Archive" = "驗證封存檔";
"Vertical Tab" = "垂直標籤頁";
"View" = "顯示方式";
"View Trash for" = "顯示垃圾桶";
"View as Hex" = "顯示為 Hex";
"Volumes" = "卷宗";
"Volumes Report" = "卷宗報告";
"Web Servers" = "網路伺服器";
"Window" = "視窗";
"Within Last 2 months" = "過去 2 個月內";
"Within Last 2 weeks" = "過去 2 週內";
"Wrap to Page" = "依頁面佈局";
"Wrap to Window" = "依視窗佈局";
"Yellow" = "黃色";
"Zip and UU" = "Zip 與 UU";
"Zip with Password..." = "Zip (含密碼)⋯";
"Zoom" = "縮放視窗";
"Zoom In" = "放大";
"Zoom Out" = "縮小";
"as Columns" = "直欄";
"as Icons" = "圖像";
"as List" = "列表";
"at End" = "於結尾處";
"by Extension" = "依副檔名";
"by Kind" = "依種類";
"by Name" = "依名稱";
"in Submenu" = "於子選單";

/* ==== UNLOCALIZED ==== */

"AppleSingle" = "AppleSingle";
"BZip" = "BZip";
"BinHex (.hqx)" = "BinHex (.hqx)";
"Blue Background" = "Blue Background";
"Close Other Tabs" = "Close Other Tabs";
"Command" = "Command";
"Control" = "Control";
"Cover Flow" = "Cover Flow";
"Double %@" = "Double %@";
"Downloads" = "Downloads";
"Dual Browser" = "Dual Browser";
"Edit Image..." = "Edit Image...";
"Function" = "Function";
"GB" = "GB";
"GZip" = "GZip";
"HFS" = "HFS";
"Hide Device" = "Hide Device";
"Hide Search" = "Hide Search";
"Hide Section" = "Hide Section";
"Hide Shelf" = "Hide Shelf";
"Keep Drop Stack Open" = "Keep Drop Stack Open";
"LHa" = "LHa";
"MB" = "MB";
"MacBinary (.bin)" = "MacBinary (.bin)";
"More" = "More";
"New Sidebar..." = "New Sidebar...";
"Option" = "Option";
"PDF" = "PDF";
"Paste Item" = "Paste Item";
"Path Finder" = "Path Finder";
"Preferences" = "Preferences";
"Quick Look" = "Quick Look";
"Recent Applications" = "Recent Applications";
"Remove Sidebar" = "Remove Sidebar";
"Reveal Collapsed View" = "Reveal Collapsed View";
"Reveal in Path Finder Toolbar Item" = "Reveal in Path Finder Toolbar Item";
"Shift" = "Shift";
"Show Inspector" = "Show Inspector";
"Sidebar" = "Sidebar";
"Spotlight" = "Spotlight";
"Stuff" = "Stuff";
"StuffIt" = "StuffIt";
"Subscribe to Newsletter..." = "Subscribe to Newsletter...";
"Tar" = "Tar";
"UNIX" = "UNIX";
"UU" = "UU";
"UnStuff" = "UnStuff";
"Utilities" = "Utilities";
"Zip" = "Zip";
"iChats" = "iChats";
"iDisk" = "iDisk";
